亲爱的连登巴打 可否提供全国支持香港警察集会地点

18/8 全国支持香港警察机会
下午3点

北京：天安门广场
上海：
广州：
深圳：

目前只知道北京
请问其他城市集合点在哪儿？

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

係咪想死😂

武漢 各大市政府門口

你提醒支持警察集会不割席？
无论参加者在天安门做什么
咱们绝不割席

可否提供地址

北京：天安门广场
上海：南京路步行街
广州：
深圳：

手動推

笑死

只有两个地方？

咱们东北哥儿，北京太远了
东北在哪儿？

深圳一定係體育館啦
支持解放軍嚴正執法

我是上海的我只知步行街有，同志你是哪裡人？

北京：天安门广场
上海：南京路步行街
广州：天河城
深圳：

屎橋一條：大家其實有無考慮過準備定塊布隨時掛係身寫住平反六四？
如果咁樣
大陸應該唔夠膽出街同要係微博block &狂剷好多大陸人嘅post
等大陸人直接感受下言論自由係咩黎

Push

深圳 : 福田公安分局→撐警

哪个地方人比较多

深圳北站周末多人

人民廣場

哪儿人民广场？

北站那么大，哪个地方等？

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

721 811

[quote]北京：天安门广场
上海：南京路步行街
广州：北京路步行街
深圳：